文宣接力， 不割蓆， 就輸啦

唔敢企前線既
要盡做文宣

今日我地都幾進取

不過緊有好多人唔認同

落力做文宣

一輸就冇架啦

我冇野講